係屋企打邊爐肥牛

有冇巴打可以分享一下係屋企打邊爐會係邊度買靚牛食
之前係一田買左澳牛食覺得Ok，但係知道SHK不了冇下次
大家會係凍肉鋪買定Hktvmall買都Ok？
筆直50-100$一份

幾十蚊一份都想買靚牛肉

AEON 百五鬆啲

一田A5 好食

靚啲嘅牛預兩舊到一份 差唔多

牛頸脊

佳寶急凍

幫襯藍店？ 不了

預兩百蚊一磅啦 想食唔同部位就
楊屋道 九龍城都有

一田既牛係幾好食既 但藍店不了
有無其他代替品

元朗兒興泰

Donki

係街市買兩百蚊磅

知道係藍店寧願食街市肥牛

想問下巴打 楊屋道即係街市？有冇去開邊間買咁

都好喎

Aeon 得唔得？

點解藍

新鴻基旗下 你話藍唔藍啦

美孚街市有檔好正

佳寶4.5磅

屌佢老母我寧願食合成牛

呢間睇睇？
應該黃店

百徍

三昌 兆記
fb搵下

尖沙咀激安👍

掉返轉 食唔慣靚野
想問下大家樂/定食8啲肥牛喺邊到買到？

人民超市

食藍店食到咁大聲

發現到有間黃店
Fb叫肉販佬 有無食評

根本全香港食緊d美國肥牛數埋得5隻牌子

利申:賣肉佬

介紹下

食開街寶肥牛
係咪好折墮

凍肉舖

揀$150以上一磅果啲牛肉

Ibp, swift, excel三大牌子，佔左全香港7成，基本上去咩街市，超市，三昌，九龍城，佳寶，乜乜乜都係，所以邊間買都一樣，除非唔係食美國牛

當然都有分食邊個部位好食啦

姐係佳寶都有美國牛食？
唔係支那生化產品？

美國Prime 牛小排 打邊爐一定好食
一係就chuck eye prime grade

行家喎

食開街市新鮮手切

有呀，最平嗰隻叫short plate，就係你平時吉野家食開嗰隻牛

呢間藍到黑

又學到野咁平時街市凍肉舖收貴你幾十蚊話喺美國牛頸脊，又有啲咩分別？

百幾蚊嗰隻？

係，一塊中間可以撕開變做兩塊嗰啲

HKTVMALL做緊套餐

大埔九記

嗰啲其實唔係牛頸脊，不過d火鍋店或者街市覺得叫牛頸脊好似特別啲賣到貴d所以咁叫，嗰啲其實係牛小排，short rib boneless，係牛嘅胸腹之間嘅肋骨肉，佢地來貨價而家係$110一磅

食過手切牛番唔到轉頭食肥牛

街市牛檔手切牛頸脊

食黎食去都係呢幾款
佢貨源都係一樣
不過睇你批發定零售
超市零售同街市同一款肉都唔同價錢啦

牛小排黎 街市買150$磅到
超市講緊68$ 100g

盛興隆$88咁樣得唔得

係街市D本地凍肉鋪有即日機切既肥牛賣，80-90$ 1磅左右，好過街寳果D好撚多，你一家人食買2磅夠哂數

一般凍肉店都藍
去HKTV 啦

百佳啦

本地街市有後生仔女幫屋企手既，咁多間一定有黃同藍，自己唔落去望同傾下，又點會知

食開肉眼邊

邊檔

8號死線 9號升級
12.8 維園
12.9黎明行動開始x三罷
聖誕快樂

九龍城嗰間肉店

街市牛頸脊

Aeon囉
再唔係city’super

Beef short rib 好食 city’super 好似係幾間之中最抵買

Eye cap?

靚牛就唔好打邊爐啦滾水淥靚牛

好難講喺邊度，近西鐵站嗰邊，佢地辣晒出嚟

我之前都買過 但覺得麻麻地 你買咩部位？

18區黃藍食店Bot

幫襯誠哥 百佳fusion
有時都有靚牛買架

係問佢呢䚋邊忽正
我幾次買都覺得好掂

邊到有牛白肉
好撚好食

成隻牛食

食你唔死算係咁

哇 好臭 佳寶

厚切

凍肉店鮮達 生意跌7成 不改支持立場：沒有抗爭 隨時「唔見咗人」

順便想想問下自家扒房藍定黃？尋日幫襯完

最貴嗰隻！

係公司買開prime 牛小排食，而家食唔返d平價肥牛

係幾好食

叫流浮山二百刀手幫你切

除咗佳寶仲有邊啲地方有？
朋友食唔慣靚牛鐘意食大家樂/吉野家啲牛

幾十蚊可以食鮮牛肉 都幾好味

lm

好靚

外面坊間買到嗎？

大力支持日資同本土，單靠香港人未必可以短期內發大到個黃色經濟圈

街市都買到，埋去問佢有冇prime牛小排就得

星期3 AEON
就算係HKTVMALL特價都OK

街市牛肩胛肉, 金錢展片
新鮮牛檔

佳佬表面係平, 但牛肉衰撚過百零蚊任食火鍋的料

有冇好食嘅豬肉，細佬唔食牛

見D負皮就知新會員多到

【網購送貨夾文宣】凍肉店鮮達 生意跌7成 不改支持立場：沒有抗爭 隨時「唔見咗人」

你仔細諗下人哋負評嘅原因

利申：有份down vote

新國華啦，尖沙咀，九龍城都有分店，老闆仲要係黃嘅。嗰度d牛包裝靚同齊，美國牛肉協會都搵佢幫手

九龍城d凍肉舖通常都有，款式都齊，街價好似係廿幾三十蚊嗰隻就係吉野家常用嗰隻，來貨價其實十幾蚊磅。

再靚少少可以揀karubi plate或者plate eye，就係牛涮鍋食緊$100任食嗰隻，新國華好似有賣

好食架 我次次打邊爐都去哩間買